機戰賣咗廿五年都唔夠千七萬，2077一隻game已經賣咗千七萬

呢隻game魔力真係咁大？完全唔理解

機戰好玩過2077

仲要係賣體驗版都賣到咁多

機戰呢啲小眾game

market base唔同下話

機戰幾時先出新作啊

下年30周年但係咩都未公佈,淨係掛住營運隻手機GAME

製作成本、宣傳成本兩個層次

體驗版都咁多人

機戰呢類靠戰鬥畫面生存既遊戲，由PS1一直去到PS4都只係進化到由2D到半3D，近期系列絕大部分都仲係2D飾演，仲要換湯不換藥。
感覺係完全再無能力提升一個層次，可能因為畫一招花費耗大，同埋再華麗再有幾新鮮幾震撼既招式睇多幾次都會厭，因為成個機戰遊玩系統幾乎由ALPHA 1後無進步過。

仲有HP0生硬爆死，只有絕招轟擊先有粉碎效果，某D沖刺攻擊明明玩家機體由右至左攻擊完然後繼續向左邊離開，但敵人照樣向住右邊前進/射擊等等幾廿年都改唔到。以前就話係慣左呢D模式，但都廿幾年比D花樣好無?我唔係要咩小隊乜乜駕駛員成長技能呢D舊酒新瓶既野。

以下係我暫時想將來機戰既改變
移動力改為行動能力，首先定義每一部機體扮演咩角色
好似一部運動性高既機體，如果原地唔郁我可以射兩炮又或者單發將命中率能力提升最高，如果走位攻擊要消耗行動能力但只可以射一炮同命中能力減低。
近戰系，你沖到敵人面前如果行動能力仲保持某個%以上可以最大輸出同命中能力100%(唔係指必中)，亦可以行到半路選擇唔用全力劈9敵人再移離少少，呢D叫做快閃黨不過傷害同實際命中率會下降
另外好多機體有沖刺攻擊，咁就睇下開發點樣定義，有D招係飛向敵人攻擊背向離開又有D反智轉身，其實都係睇佢地點樣畫姐。我唔諗到合體攻擊果一PART了，要搞到真實D其實唔難。

機體剩餘HP影響招式傷害(能否發動)/回避率/命中率

精神技能大覆修正例如一回合只能用幾款，又或者每回合只能使用總計100/150等等上限再者限制瘋狂使用補給呢D作弊技能
(甚至殘餘精神量可以作為駕駛者實際作戰能力，例如用盡精神既話會令到機體只剩1半招式輸出及命中能力)
根據登場作品含有D咩獨特能力，對應每關主題邊款系列有能力提升等等，封殺一機破關

整隻魂系D既機戰嚕，成日俾人屌話而家D系列咁撚易玩。
行錯一步都爆幾部

講遠左，講番畫面
下下要SELL色彩華麗?你下一輯好似V/T/X又係果D機體招式又係改少少動作PATTERN既話你不如唔好整
如果由上帝式戰棋角度即時ZOOM到半3D既機體戰鬥畫面已經有睇頭，但開發做唔做到我唔知。試諗下呢種創新觀感就算由最原創高達一代阿寶開槍轟果一下LASER，做第三身視覺既沖擊已經夠哂殺食，擊中敵機有零件爆碎/著火(凸顯已經擊傷)
當然最好整到接近1:1既觀感啦，無理由翼霸近戰斬母艦都仲同我顯示比例差唔多咁大部掛?

諗住咁多先，繼續發下夢啦

唔撚係掛，咪多年計晒所有作品都有17隻掛，咁咪即係一平均銷量得一百萬左右

srw次次玩單平台，有時出埋係d少人玩主機，早期剩出日文版，係近年先玩多語言，根本少眾到唔少眾

眼鏡廠專心搞手遊搵錢，主機版可能成為歷史

講真，機戰本身遊戲性都唔係好勁，都係睇下故仔，睇下動畫。
但手機版更垃圾，連招都要課金。但反而又真係有人課落去。我都唔係好明

OG幾時出3

兩年後係og二十週年

其實已經超過左千七萬，我係指廿五週年嗰陣

因為2077的確好玩

仲細咩，玩機械人打架

係打交

Ching好有諗頭 有冇興趣in遊戲顧問

無，我諗野好慢

機戰呀，fire emblem呀，
D動畫睇兩野就skip架啦

cdpr個朵臭哂，下隻新作應該唔會咁好賣

錯啦，邊只十七作

痴撚線，平均每隻30萬銷量都唔夠，小眾到不得了，連今年隻indie佳作咲稻姬都多過30萬啦

記得有一集大改 然後銷量大跌
所以唔洗諗佢地會再創新大改架啦

咁有啲真係好唔賣得嘅例如機戰xo，機戰復刻作原本就係限量，所以銷量唔會太高，不過機戰v都已經超過左五十萬又唔太差姐

本來期待AI社可以用盡switch機能，整隻正機戰出黎

結果唔再分任系索系，大一統繼續垃圾機戰

機戰既問題巴打你都講晒，只要7成錢放武器3成錢放運動性同EN，基本上玩到 5 6話之後已經做到一機突破愈玩愈順，養肥4 5部機時已經覺得自己對啲npc殘忍。得罪講句，以機戰宜家果種開發模式講換代其實只需要請五六條友番9至5咁做2 3個月已經搞掂，完全無誠意。

細個PS2個年代個陣心目中嘅超級大作係機戰同真三系列，原來銷量係咁低

G gen都迫住要變，重新做過；唔明機戰憑咩唔變

無左save load 個集？ 玩左2關就棄game

機戰，太多年了
機戰F始終最經典
機戰其實可以整套averger咁款

同Pokemon一樣又係鳩做d人又鳩買
明明好大潛力
火紋好小小啦

即係大家都做飲食，人地萬豪酒店一碟海南雞飯已經貴過你茶餐廳幾碟， 冇得咁比既

機戰Z嗰陣時我覺得畫面好正同故事都好多伏筆但之後畫面又回塘跟住又將故事削減晒

比d空間cdpr
我仲想玩witcher3 upgrade版
唔好逼到佢破產攬炒

由V開始先SELL開海外 但又做得垃圾 V X T 三隻都垃圾到無人有
之前好玩果啲全部得日文 外國又買唔到 叫人點玩
想買黎支持下都買唔到

OE
太痴線呢隻
章節分拆
唔走格仔
全3D
自由選關
可以刷錢 經驗
一次過將咁多要素谷落一款作品，玩家接受唔到
但係依家睇返，呢啲改變概念係唔錯，如果逐集加入去慢慢改良會好好多
但一衰咗眼鏡就縮返入老母個閪度，出返PS3版權三作呢啲

咪姐係og
版權機戰既話z咁多集都可以叫做同avengers差唔多

267.70 PLN +11.70 (4.57%)
仲頂得住
我都希望佢加返啲野upgrade 返隻驚
隻Game 好有潛力,唔整好真係哂左

我覺得家陣模式已經ok
最少我買黎真係用黎睇機械人無雙
系統太複雜我反而冇心機玩
提升下畫面好過

機戰係咪已經唔會再有新作
炒下冷飯都好丫

想OG出動畫多D

傻啦 我手機game賺到笑呀，下集我繼續出回歸原點嘅作品啦

俾部伊迪安玩下先啦

咁垃圾都有人課架咩

千祈唔好睇小呢個世界
之前見到隻支那高達game ,當正玩家狗咁撚都仲繼續有人玩
基本上bandai出我都企開少少先

機戰只適合係隨身機到玩

老老實實2077 除左有bug ai柒

你有部勁pc開4k玩遊戲體驗會好好

行動能力幾有意思
畫面方面係合理期望

回歸到連戰鬥畫面入面嘅機體都唔識郁

thanks on9巴

暫時仲繼續等ps4版第2次og同dark prison下載版

OGMD仲未開，因為好似跳左黎玩咁

其實機戰仲可以點突破？已經畫得好靚

2077賣完千七萬會被人告喎，分分鐘跌到落谷底一沉不起

咪on9 Console玩都好正

起碼要2og質素

人地隻witcher3太過響朵 又良心又好玩 下隻GAME整舊屎都大賣啦

起碼都學g gen咁整全3d先啦，家陣玩2d貼圖，重要資源重用咗幾集都唔改，垃圾眼鏡廠

瞓醒係好事嚟

個陣細路仔唔識野啫

起碼畀返啲戰略game嘅感覺人先啦，
而家只係一隻動畫fans向、玩法又舊又老土嘅game

下年30周年仲唔俾D破格野出黎可以疊埋心水整手機驚

又貴，又集集差唔多，又易玩
搵鬼買咩

而家抽嘢勁易中 似就黎執多過多人課

其實幾十萬銷量都唔算低
一般日系遊戲都係賣十零廿萬隻架咋
根本係日系遊戲小眾（唔計老任啲長青呃錢作）

人地3A作開發成本都幾億
機戰就基本上係版權同畫畫成本

機戰跌緊喎ching
賣咗咁多年都係一樣玩法，算係咁啦

你以為，出巫師4一定再破紀錄

機戰要白金的話就要打 hard mode,
呢個 mode 敵人會強化左 2-3級, 會用特技,
而我方無得改機,
但總括黎講都唔算太難,
可想而知去邊普通mode入面會有幾易玩

所以想佢出 OG 多啲,
唔駛俾版權費, 畫面都靚啲
但有個問題,
格鬥技嘅機, 可唔可以招式係跟人, 唔係跟機架?
計都羅候劍-暗劍殺, 只要阿豬阿狗坐上去都識用, 動作又完全一樣

佢畫戰鬥畫面個成本會幾何級上升
呢樣真係唔洗諗，除非3D化，但老玩家又唔受，而且g gen都係咁，成本都係太大了

佢用對白嚟做呢個效果，算係咁啦

玩機戰要有睇小說/漫畫既耐性，睇兩個紙板人加一堆字慢長既對話，雖然可以加速飛曬啲字，但唔知劇情又唔知打乜

邊有得咁比 機戰成本咁多隻咁多年都遠唔夠一隻cyberpunk多 cyberpunk開發成本都講緊3億幾美金 大佬佢賣得唔好成間公司都要執

btw 將機戰整到好似戰場女武神咁有冇諗頭 以家機戰模式同我十幾廿年前小學生玩gba模擬器個陣一模一樣 都係改死一架機開精神打完一轉之後敵人援軍打多轉完一集 同埋以家d隱藏機好似易拎左好多？ 記得以前有集機戰隻天之志雷馬難拎到on 9 拎佢仲要放棄好多其他機